[預言] 高登會同lihkg合併

本人在此預言，

林早逝會跪係度用錢求 lihkg 合併，還返高登仔比佢。

水能載舟亦能覆舟 ，好心你讀下歷史啦林早逝。